發現左女朋友有玩tinder

代表啲咩

gay

屎眼已開發

一早比我開發左

認真 拍左6年拖

大把人都玩過添

咪咁認真啦

屎眼也被其他人開發過

有冇人比啲認真建議

帽事

雞

咪咁認真啦

認真，坦誠咁問佢用來做咩，有無約過人岀來。 佢有無講大話，你睇得岀㗎嘛

驚閪咩 最多咪養個nigga小朋友

咁威 咁你擔心d咩

我同ex tinder識
一齊左之後，大家都刪左tinder
有一次我同佢鬧交
我真係好想好想搵人傾計（無咩朋友）
下載番，搵人傾計
其實都係玩左幾個鐘就無理，但無刪到app
最後Ex發現左，分左手

的確，我有錯。
但我覺得最重要係睇對方down落黎既出發點係咩

利申：我知道有人覺得我搵緊藉口俾自己，但我做錯左我知道的

咪比藉口自己喇
一係你較同性囉 係TINDER
大把交友APP 點解一定要係約炮APP搵人傾計先
有心比位人入 就算把啦

咁佢唔可以講大話

多謝巴打打咁大段野

玩得都鳩或閪痕 match到就會綠

想飛你咋

有異心

客咩氣

利申： 絲打

Tinder係咪match到就食得？

唔係玩黎做咩?

起完你底都知你係件臭閪啦
扮乜撚
9成扑埋野 依家就講啲唔講啲
引導樓主原諒條女
正臭閪

分左手 多謝大家

現在有無玩返先？

開黎睇 唔對路即飛

搵sp

走得快

?

叻仔

佢咩反應？

無問佢咩事就分手？

喊 話淨係傾計 我屌佢老母

臭雞

如果佢輓回，原諒佢，以後個主導權係你度

咁就好玩，可以大男人

我果個都係咁講

果啲人無約出嚟見過ga 點解你唔信我唔係認真

會唔會佢未deactivate個ac咋？

不嬲都大男人 拎開主導權 唔會原諒

佢玩得tinder都花心

好掛住佢點算 有冇人同我傾計分散下注意力

飲左好多酒都訓唔著

屌 心靈上出左軌啦佢

佢以前都咁話我 到今次我咁話佢 佢就話唔係

有男女朋友仲玩交友app真係屌出聲
有咩原因都係垃圾藉口

啱呀 我原諒唔到 但我仲好掛住佢

一段關係入面loyalty真係好重要
嚟緊會好辛苦，加油

冇事既

佢搵我我忍唔住應 雖然係屌緊佢

感覺自己又要原諒佢

但心知咁既人唔啱做女朋友

我明個種明知唔要得 但又唔想放手個種感覺
好好諗清楚

念得好清楚知道唔要得 但好辛苦 男人老狗咁廢柴為左個女人仔

封左人啦

要明白拍左6年拖代表同出面世界已經好少接觸 病女埋身都避之則吉 慣左咩都同佢講 fd都唔多個

*有女

養唔熟，養來把撚

啱呀但都養左六年點都有啲感情

我好廢

諗清楚先，唔好急住原諒
但可以同佢慢慢傾下

何以見得

佢一求我就好心軟 雖然個口屌緊佢老母沮咒佢全家 但好想呢個時候佢係我身邊陪住我

咁都忍得屎都食得

佢話佢幾個月之前玩game識左個台灣仔，網戀左幾個月，近排開始玩tinder因為悶想搵人傾計，見到佢叫人老公又bb又千字文問人做咩唔應佢 我屌佢老母好撚嬲又好撚心痛

唔好屌(可能)未來岳母大人啦
慢慢傾啦同埋唔好挾雜咁多粗口

本來都想話不如唔好咁衝動分手啦
dnlm唔撚係玩都叫人老公bb下話

其實仲有咩好傾 未來岳母大人都要沮咒佢百痛纏身 依家係佢個女錯 雖然我心好軟

佢話明知嗰啲人一定唔會見 想搵人傾先咁講 我睇佢手機又真係冇sex chat同約人 但好嬲

咁都諗住返轉頭 影鳩衰啲男人

所以話我好廢

6年呀 15歲拍到呢家

仲軟乜嘢啫
你玩網戀叫第個女仔老婆bb豬，佢又真係接受到咩

除非你地都接受polyamory啫

佢大我兩年識佢既時候已經係十幾人斬 但真係好愛佢

21歲啫，未畢業都仲可以搵到第個拍住拖返學嘅人啊（男的也好

為左佢 讀書已經冇乜朋友

佢有冇愛返你八成咁多先
（顯然地最近唔再有

都俾多兩成buffer了

咁重新開始認識朋友

我一直以為有 頭先佢喊哂跪哂地叩頭 我都上左的士但個心真係好痛

老實講交友唔係咩大問題
但沉船甚至戀埋真係可以898

覺得太遲 啲人已經有圈子

依家大家都太激動了
瞓到就瞓，瞓唔到都等一日冷靜啲啲再處理啦

但佢唔比我交友 因為有次同佢落酒吧佢係汁邊都有女撩

硬闖
只要面皮夠厚有咩係無可能啫

就係訓唔到 飲左好多都訓唔到

double standard好咩

你試下同佢講其實你都試過網上交友，佢肯定即刻覺得自己有藉口做錯事

佢話可以繼續同我一齊咩都得 我周圍食女都得 但真係原諒唔到

唉好痛要叫下春

一單還一單，你之後食唔食女係你之後嘅事

但佢依家事實真係做錯事，針對返呢個問題先啦
有冇辦法解決或者確保未來會避免同樣/類似事情發生先

春～！春啊！！！！

可以點確保 佢要收埋既del record我冇可能搵到 佢唔係第一次咖啦 啱啱一齊既時候已經試過

唔係應該嗌痛㗎咩
點解係嗌春

咁咪係囉，冇得100%唔重複犯錯即係你未來有可能再痛多次... 佢上次俾你發現之後點講先

原諒左個心都會有條刺，最後都係分手
依家唔想分，只係因為你仲對佢抱有希望
但當再有下一次又一次嘅時候，
只會變左不斷loop，直到你頂唔順為止，
不過唔試過，又真係唔會心息嘅

唔好衰心軟啊 Ching 加油頂住
都唔撚明拍緊拖冇啦啦玩乜鳩約炮app
冇約又好 係咪真係咁撚想識「新朋友」
精神上已出軌啦 ching唔好食回頭草

帽要除得快
tinder喎 啲狗公唔起勢約你條女出黎食飯睇戲
淨傾計一定假

你識條女果陣係咪處先

你養撚左6年都唔熟
你有幾多個6年呀？ 仲放時間係錯的人身上
你miss左幾多對的人呀

正常社交

佢因爲某d原因 個app出現番係佢手機到

我無喇

gay post 已閱

女人:朋友嚟咋嘛
真係

Btw追完post覺得樓主一定有戴過綠帽 加油啦，啱啱分手係痛啲，好快就無事

識個朋友 發現另一半玩交友app
原諒左 之後咪又係繼續玩 咪撚心軟

6年感情有無咁脆弱啊 都係玩個tinder姐

tinder傾計已經踩晒界
網戀直頭係出軌啦
分分鐘約過炮都話唔埋, del record咋嘛
以為無sex chat真係太天真

加我。同我傾

直接睇對話啦

屌型撚到

佢都唔知我知道佢有裝

我真係睇左 除左個網戀之外 其他都係普通傾計 佢話明知唔會約出黎見先flirt下

Down黎睇狗公朋友喺tinder啲相
然後cap低笑尻佢

去叫下雞 用交友apps識女
平衡返個心理狀態
搵返佢做口頭女友 實質就sp
當佢雞咁屌 唔洗放感情
不過你件垃圾應該做唔到

Tinder 而家仲有炮約咩

屌都屌左6年其實真係會有啲厭

有呀識好多人仲約緊

樓主女友平時性格係點
好social定好宅
會唔會打扮之類
好想知係咪無論咩女仔都有機會出軌
點都好 樓主要振作

帽事架wor..嗰陣我ex都有瞞住我玩Skout

分手之後都唔玩？

啱呀

識玩既傾完即刻del啦 唔通等你發現先del咩

早講吖嘛

堅有
之前match 6個，2個都係約炮

分手後第一日 喊到仆街
好想玩番
但忍住左
分手果陣同ex講過以後唔會掂
同佢講既同時都同緊自己講

從而加開始

6年前岩岩開始已經有唔妥點解仲捱到六年..其實追完post，我覺得六年間，佢唔多唔少應該有帽過你幾次，基於佢啲行為同你話佢之前係十幾人斬完黎。當年佢17歲(你15)已經十幾人斬，咁可想佢個人係咩性格兼淫底.喂，講真，如果真係同你過得冇情趣，純粹想揾新朋友傾計，洗唔洗用約炮交友app或者係game同人網戀，根本佢就係睇下會唔會揾到個有錢或者更好嘅人代替你，或者揾刺激感
所以，如果你原諒佢，我冇意見，因為寧教人打仔，莫教人分妻。不過提提你，如果有一日你發現電話打俾佢唔聽，揾佢唔應，呃你話佢揾朋友，然後你係佢屋企門口聽到佢同其他人嘅喘氣聲，咁祝你好運

好宅

我就係用佢手機裝返個apps睇返佢record

咁有決心！你地之後有無機會復合？

帽事既

拍到悶咪出去搵食囉，係咪你滿足唔到人呀，條女搵到好碼頭就同你分手

留名跟進

周街都係老襟

出左軌啦
樓主要企返起身，世界上重有好人可以專一愛你
唔好比一條女玩死你

幾耐既事先

好撚高手

樓主真男人
帽唔怕帶

好多賤男變成咁都係因愛成恨。被人玩完之後自己都變成當初玩人既o個個人

同男朋友一齊三年 最近發現佢有玩tinder 仲約出黎見左次 問佢點解佢話想搵人傾計
本身係好接受唔到但feel到佢好後悔 就原諒左佢

綠色準備！

最多咪有SP

斬欖喇
無論男定女都係...
出左一次事好易出第二次...
六年喎...可能你而家先發現...之前可能已經有咁嘅事發生緊
話就話傾下計...出咗去玩咩你都唔知啦
同埋女人呢啲時候一定會講少啲...
將傷害減到最細

咁鬼祟更加有理由懷疑

玩得都唔純架啦

其實有咩好玩 嚟嚟去去都係 「你叫咩名呀，幾歲，住邊，平時鐘意做咩，食啲咩，返咩工㗎」 好撚無聊

本來覺得樓主夠決斷, 幾型, 點知原來暗瓦底都係廢jer

六年感情 咁決斷其實已經好勁

要啲時間嘅 加油

次次比佢求都心軟 結果琴晚我同左佢講 話我一早就好想分手 同佢一齊呢繼年食過好多女 希望可以打沈佢

可以做到好決斷 但6年真係好傷 行動扮到 內心扮唔到

認真 一齊左咁耐仲玩 你條女一定唔會俾人三穴全損 有咗bb都一定係你既 記住用曬副身家好好養大佢

有既我唔知 但見到同所有同仔既record都冇講過約出去

已經習慣左生活有佢 呢家感覺好lonely

好廢

玩tinder都唔一定約炮既
我玩tiner match完都冇幾多個會傾計，順粹想知有咩人會match自己，
再得閒無聊同人傾下計

玩咗幾個月match咗幾百條女
好多都係傾吓就算，有個做咗自己條女
得連登仔先以為玩tinder就可以約炮
係咁正就好

唔通有ig嘅女就係g咩

其實我覺得一定係

好後悔俾你發現
傾計洗乜約出來

因為你係仔

樓主，我同你情況有啲似，只不過佢係打機識左個男仔
我都唔知可以點做

信任依樣野即刻幻滅....

我嗰個都係！

你咁樣講只會俾左個機會佢合理化自己出軌
相反你應該同佢講你有幾loyal幾鍾意佢
係佢出軌斷送一段感情
內疚係佢應得既懲罰

我講幾loyal幾鐘意佢 佢就會喊哂求我 一求我就心軟 琴晚見面同佢對峙既時候忍得好辛苦 有好幾下都好想原諒佢

我咁講係希望佢聽到之後會嬲 唔會再求我 咁我就唔好再心軟 雖然明知同佢分手係正路 但個心底真係仲好掛住佢好愛佢

唉
信任原來可以咁兒戲

玩得交友apps已經分得
好人好者有拍拖做咩特登down apps走去識異性

識唔到

已經習慣左個世界得返佢同屋企人 fd都唔多個 已經唔知點flirt女

原本都想叫你再傾下
不過見到咁 都係分手啦 佢個心仲未定 想周圍試下先咁
我同另一半都係tinder識 但我地一齊左之後已經删哂app啦

你先21歲 怕乜遇唔到下一個

佢聲稱因爲知道同佢唔會見面

對溝女已經冇哂概念 淨係識點樣對啲女避之則吉

帽左你唔知

原諒一次，但如果再有898

比人中出左十次

就係你呢d臭雞

啱ar

呢家係咁約朋友 想搵野麻醉自己 一個人就亂念

你係臭雞

好宅就唔會十幾人斬

D女覺得可以試其他腸

岩岩都識到條女話自己有男朋友，剩係上去R水吹，真係唔知咩心態

我唔信

識左我之後好宅

咁就可以網戀？
你做同樣既野佢都唔會比啦係咪先？

你有心 其實唔難啦
上網學下有咩溝女技巧囉

0機會
分手果陣我知佢仲好愛我
但係無計喇呢d野
係我衝動後得黎既報應

YOU ARE NOT THE FATHER!!!

2月既事喇

我呢家都打算去約下炮

玩tinder唔通真係識朋友咩

應該有sp 了，入面咁多狗公

我仲無陰公 上星期發現女朋友玩GRINDR

笑左 多謝你

如果係真既 sorry

我是認真的

巴打
信佢老味閪啊傾計 冇fd?
閪痕就閪痕啦

你呢啲臭閪無資格講野

樓主你接受到你女友係咁比人插？

樓主有女朋友因為好采，我覺得香港搵女朋友係好撚難（中上至靚女）

其實平時係街見到香港d女有打扮既都正正常常
女仔肯打扮下應該都見得下人掛

係幾正不過性格.....

有d真係好西。。。
不過性格都要了解下先既

巴打你加油，我都住過下香港，唔係小小西，好多都好西

分享下日本妹係點？

女友成日問我做乜咁唔信佢
我都唔知點答佢
唔通話睇得太多連登綠帽post咩

樓主飛左佢重新出發啦
可能下個到我

仲咁好心情轉顏色
同另一講自己係gay/les應該係最殘忍嘅分手方法

帽事，扑野記得帶套保護自己

不過坦白講

如果你係專一毒撚, 無可能接受到條女係十幾人斬.
反正都做唔成老婆, 做唔成女友都唔係好可惜啫.

小心中招

You are not the father

去我d post睇，唔洗分享

你啱，我d日本妹都冇樓主條女咁濫
人地2223幾歲都係同過兩三個 ，十幾人人斬，帽事既

同女朋友tinder識
Match親都靚女
但其實唔會話真係咁易約到炮
不過拍緊拖先黎玩就真係雞

岩

其實重有好多好女仔係度 但就係比依d臭西累死 唉最緊要樓主識諗

聽翻首痛醒先

對唔住

我係嗰啲人地以為我好多fd好social嗰啲人
其實成日自己一個人 好毒

真係好易 啱啱玩左一陣玩到冇哂like都match到8個左右

一陣聽 謝謝

啱啱約左條女 心情好返哂

其實大家相愛，都可以傾下，未必一定要分手

巴打好靚仔？點解我係香港約唔到女

巴打一定男神

唔算好靚仔 呢個係之前已經識
Tinder就玩一陣都好易match到 不過未約 唔知約唔約到

好難march,可能我7

心郁郁想比錢買

我之前升左vip都冇港女，但係日本march到好多，點解會咁

想去日本多啲 我match到好多港女 但冇傾 唔知係咪真係約到

上
以前玩港女match得兩個，日本起碼20個

Match下日本妺

遲啲去日本旅行既trytry

你有需要既....咪試下囉..

約左 心情靚返哂 冇咁focus係呢件事到

又真係幾啱聽 仲有冇推介

約左炮，咁勁？

自動棄權

今日話約左女咪係囉

一陣聽下 多謝

依加d港女好開放

唔係真係扑野 可能唔算約左炮 因為條女係處 淨係玩左前戲

不過我又冇所謂 起碼真係幫到我唔念呢件事

處你都聊到玩前戲，巴打你係叻仔

唔識溝女 真心 太耐冇溝過 直接問

幾時教我食港女，放假回流扮架仔食港女

你一定好靚仔，一係條女好普通

我唔係好靚仔 但條女唔差似架妹識日文

我仲係新手 你帶我食日本妹就真

佢emglish果然poor

眼利巴打

我打錯啫english

繼續扮癈

去到le個地步已經唔關tinder事 佢個心根本就唔係你到 根本冇尊重你 挽咩網戀？算啦你值得更好 雖然拍左6年拖真係好難行翻出黎 但佢咁對你 le 6年佢究竟當你係咩 就算掛住佢都唔可以再揾翻le d咁仆街嘅女仔

真廢 矮撚

所以我已經決定左唔會原諒佢 但個心都會唔舒服 雖則呢家好左好多

咁就唔好再俾機會佢啦 單身一世 都好過成世仔賠左俾個臭雞

我明 但始終6年 我知我做緊野係啱 但都會痛 多謝你先巴打

仲見？

想問一句 點發現

不過你用tinder麻醉自己係冇用 因為我都試過 結果只會愈黎愈迷失自己同愈唔開心
利申 ：5年拖散左 俾人hurt到遍體鱗傷 不甘寂寞用tinder麻醉自己以後自己play得起 點知搞到自己唔再相信愛情唔想再拍拖
利申 ：絲打

唔見面點殺佢一個措手不及 等佢所有野都del唔切

我念我短期內都唔會想拍拖 都係玩下算 真係有緣遇到啱先再算

當你非常愛一個人你就會留意到佢好多細節 有少少唔同左你已經feel到

但係唔同咗點知道原來係tinder?

一散左已經好迷失 如果你真係拍過咁耐拖你應該明 個世界好似得返佢咁 但起碼tinder比到我麻醉令我唔再念呢件事

佢嗰排有講啲朋友玩tinder

當你熟一個人熟到一個程度 你就會慢慢意識到佢個心念緊咩

有無發現埋右？

冇呀對唔住

咁又係 但治標不治本啊 挽左一個月tjnder我都收左皮😂 加油啦 我都係用左年半先冇再掛住佢

雖則話係麻醉到 但我呢家打算訓 都係好慣性想錄音同佢講早抖

利申 無爬哂文 藍絲

分享最近既經歷
我個ex就係挽交友app
挽到同條女爆哂房 沉哂船
最後條女搵我攤牌
結果我地7年幾既感情分手收場

當中我地試過分開 但我又係心軟回頭 (儘管個時身邊所有朋友 屋企人 都唔贊成我 或者鬧我)
所以我勸樓主 好好諗清楚係咪真係決定番轉頭
但你決定番轉頭個刻
你亦都要有心理準備 他朝有日對方會再因為類似既問題而離開你 (至少喱個係我當下決定回頭既心態)
如果你ready既 可以決定回頭 到時有咩結果都唔好太傷心或者怨人 因為路係自由簡 有咩都唔需要後悔

我覺得一句說話講得好岩
拍拖中抵受唔到寂寞既男女 都唔係好人

樓主玩左幾耐tinder

用tinder黎麻醉自己好唔長遠
正正經經識返個女仔啦

覺得樓主你外表應該唔差 有樣就好易識架啦

Match到咩人的確睇樣
但溝唔溝到真係睇口才同手段

挽埋你老母
字都唔識打
小學畢業未？
抵你件臭閪比人挽挽挽挽挽

我就係試過心軟回頭 所以今次要下定決心 絲打加油

琴日先裝

現實真係冇乜女仔fd 其實係fd都唔多個

樓豬快啲箍返煲
唔好俾隻公廁臭雞出黎害人

不了

Tinder 係唔係男女都共識純粹約屌閪先？好多寫真心想識朋友

做到就唔係垃圾？你好撚勁咩？

應該唔係 其實都係睇人

拍緊拖玩tinder 點都無可能再挽救
今次比你發現姐 之前玩過幾多次？
17 歲十幾個ex 都估到係蒲精啦
樓主 下個更好

所以佢再搵我我都冇應 我知佢唔係好 但感情始終都係有 決定左唔會原諒佢

直接問佢扑唔扑嘢?

巴打你幾靚仔?

唔係好靚仔 傾左兩個閒計 就直接問佢想唔想 念返覺得自己好大膽 平時一定做唔出 好彩大膽左 呢家日日都有約佢 真係令我對呢件事冇咁上心

多謝你巴打

聽多首潛龍勿用

聽左好似都ok 之前聽唔覺

R痕姐

係呀 咁可以點姐 唔通信佢咩

早兩日聽到應該會好sad 呢家睇到覺得好笑

做得好阿巴打 我個ex嗰陣又係差不多情況
本身普通嗌完交打算分，之後俾佢氹兩氹又想繼續，但係臨瞓之前見到佢WhatsApp有個奇怪chatroom 問幾下發覺原來係tinder識嘅 即時斬纜止蝕離場
極度後悔喺佢身上浪費咗1年時間

咁快約到炮

我浪費左6年 6年既青春 我覺得我既人生因爲佢而冇左一忽 冇左後生應該玩既時候

算好快咩

玩左一兩日就match到幾個加約到個
巴打點做到

我冇同tinder啲人約炮 Tinder係好快就match到好多 約左兩個出黎 有一個送到埋咀邊冇食

真係好易 你試下玩就知

經驗話我知係好難
巴打係咪好靚仔把口好得

靚仔就唔算 講把口更加唔得 拍左6年拖 呢家對溝女完全冇概念

冇女朋友就玩啦

今晚試下玩 係咪coffee meets bagel

人地問我我會大方承認

兩日已約到兩個女仔，神級

唔係好普通咩 覺得有啲無聊已經好少玩

咁易無人叫雞啦

見好多人都係咁上下

咁可能係因為我冇打算玩黎食女啦 真係分左手想搵人傾下計

你之前條女係咪住大埔？

唔係 做咩咁問

去check 下性病

真係打算

呢啲女人真係養唔熟

但高質啲係咩意思